2020年 林鄭下台都可以做主題

上年努力既改變 今年回塘 灰 你話我五毛都得 我真心唔爽

loop

好野 樓主五毛

哈 下台 哈 換人會有分別 哈 信制度 哈

樓主 唔開post咁耐 一開就做五毛

我都唔明

母親節嘛

然後呢 就做一D前線唔鍾意睇到嘅主題

【林鄭下台 Carrie Lam, Step Down】

斷送無數年青人前途，開門歡迎病毒入關，是林鄭月娥剛愎自用所造成的慘劇
這位滿手鮮血的「首長」一日仍然在位，象徵著香港制度不公、小圈子選舉的極權特質仍未終結。

好正既解釋

屌咗出聲，林鄭下台

我睇到笑 我都唔知我上年做咗D咩

林鄭下台換返CY ？
我地係要五大訴求呀

哈 佢地信制度 信換人會係個好人 信中共

哈 呢個主題比被捕手足睇到 一定吐血

林鄭林鄭林鄭

下台下台下台

算

係咪其實無問題

巴打你上年都係發夢啫，冇嘢㗎

駱惠寧下台

我原來咩都無做過 夢都無發過